前線椰撚講得啱，上帝一定會制裁班狗

所以我地可以安排班狗同上帝會面

分化撚

分化你同上帝？